伊院 84 歲男病人死亡 累計 105 死 病人為「慶回歸群組」密切接觸者

武漢肺炎疫情緩和，但再有病人染病去世。醫管局今日（25日）公布，伊利沙伯醫院一名 84 歲有長期病患的男病人（#2007）去世。病人 7 月 21 日因咳嗽及發燒入住伊利沙伯醫院，之後情況持續惡化，延至今日下午 4 時 45 分離世。截至現時，已累計 105 名病人感染武漢肺炎後離世。

翻查資料顯示，病人居住慈雲山慈民邨民健樓，與另一名 49 歲女病人（#1774）有關連；而該女病人已經出院，屬於逾 40 人確診的旺角稻香「慶回歸群組」。

下世再慶過

84歲 早應該死啦認真 香港人口老化嚴重到

用生命慶祝回歸
幾時追頒個金紫荊俾佢

來生做真真正正嘅中國人

支共同777
又害死一個

藍絲-1
藍屍+1

孝感動天呀 為國捐驅
希望入面D人繼續仿效呢位同志

就快又有新慶祝組

喂 仲諗住約埋你國慶 咁就釘左

抵死啦

信政府者死!

橙。。。

因為慶回歸搞到死老豆
真係恭喜晒，如果有兄弟姊妹會對侍殺父仇人？

落去下面再慶過

無左條命，仲有黨呀

矇撚麗莎，永遠的唔戴

真